## BIN PEAK

`control flow` `binary search` `list` `len` `float('-inf')` `//`

### Условие

Написать функцию, которая для списка целых чисел возвращает индекс найденного пика (пиков может быть несколько, можно вернуть любой из них). 
Значение является пиком, если оно больше или равно соседним значениям.
Значения за пределами считаем `-inf`. Гарантируется, что в списке есть хотя бы один элемент.

* Постарайтесь сразу до написания ответить на вопрос, что лучше в данном контексте for или while
* Постарайтесь написать самым читабельным способом
* Оцените сложность по времени и памяти - у вас должно получится О(log n) и O(1)
* Попробуйте использовать `float('-inf')` для краевых значений
* Не модицируйте вход, это плохая практика, если это не нужно
* Обратите внимание, что здесь пик есть всегда, поэтому `return` в цикле достаточно, и его не нужно ставить в конце функции.
* Для того, чтоб mypy справлялся с распознаванием типа в конце функции, рекомендуем ставить конструкцию вида `assert False, "Not reachable"`. Рассуждение на эту тему читайте в задачке `bin_min`.

### Пример

```python
>>> find_peak_index([2, 1, 1, 2])
0
```

### Про задачу

Это модификация бинпоиска, когда надо работать с соседними элементами
